(台測)洛奇拳王再臨 J神 VS Freddy 機械師 經期隊長

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.傳奇的拳王洛奇早已全面退休，闊別拳壇多年，其妻子因病離世，失去了精神依靠的他，寄情經營以妻子的名字"Adrian"為名的餐廳為生。洛奇憑著響亮的名氣，吸引許多食客慕名而來，他每天在餐廳裡高談闊論過往大小戰蹟，已成為其生活重心。洛奇心中唯一寄託是已長大了的兒子——勞勃，但兒子卻因為父親響亮的名聲，為他帶來很大壓力，令兩人關係生疏..

2.猛鬼街片中的主角變態殺手弗萊迪由於被人忘卻，沒有人記得他也就沒有人恐懼他，為了重獲力量，他找到了一個臭名昭著變態殺手，一個帶著冰球面具而且從來不開口說話的傑森(肯·克辛格)，他喜歡用一把彎刀肢解小孩子， 弗萊迪利用他的特長進入傑森的夢中，利用傑森母親的形象控制他，命令他到榆樹街上殺人，這樣弗萊迪才能重新得到復生的力量，被喚醒的傑森來到榆樹街大開殺戒，當地陷入一片恐慌，以前的孩子們再次陷入弗萊迪的噩夢

3.故事敘述一名職業殺手亞瑟·畢夏（傑森·史塔森飾）武力高強、手法乾淨俐落，在殺完人後會將死者看起來像意外、自殺或他殺的模樣..

4.1995年，克里帝國星際部隊成員佛斯在首都哈拉星進行訓練，她困惑於被清除記憶而難以控制自身情緒及能量，所屬部隊指揮官楊羅格與克里AI統治者「至高智慧」因此不斷告誡教誨她。楊羅格的部隊受命前往邊境星球托法星，試圖尋找失蹤的克里人臥底，卻掉入敵對的史克魯爾人所設下的圈套。佛斯被史克魯爾人將軍塔洛斯擄走，楊羅格與其他成員被逼撤退。史克魯爾人在太空船內以記憶讀取裝置收集佛斯腦中的情報，使她回想起片段的零碎記憶。佛斯用超能力脫困成功並試圖逃離，最後她所乘的逃生艙被塔洛斯攻擊毀損，從太空墜至鄰近星球C-53（地球）

9 35PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

經期隊長???